[I/A] PES MOBILE 2021 【352】朗尼歡迎你

How to get 5000點數：(感謝兔教學）(記得換李華度)

其餘賺到e points方法：

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●Game data app

IOS：

Android：

-最新FP情報
-球員數據
-教練數據
-Game Plan比賽示範：
可自己組隊預演球員企位
方法：（查閱教練>MENU>加入小隊(組隊)>MENU>比賽計劃>攻or守）
同樣可以set埋對手教練

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
例子

金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（0800am-0200pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次 (1000 1800 0200)，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

[img]

曼可用c朗？

lm

唔只 迪馬利亞 LKK 都得 中堅史摩寧都得

傻西

現役隊員首要 無先用踢過

得c朗啱用

連登杯冠軍名單
2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

一名原本駐守毒品調查科的男警余俊鑫，涉嫌透過網上社交媒體結識至少6名11歲至14歲的女童，並趁見面時加以侵犯甚至迫誘性交，該名男警早前承認3項非禮及與16歲以下女童非法性交等共8項罪名，今日在區域法院判囚3年10個月。

屌奶星坐4年左右就可以搞咁多個細路女

你的想法很危險

搵條人同我揀
我應該得獌拜利疤馬體齊人

入得未

打盃嗎

好苦惱

巴打打盃

當察可以坐少幾年

差一個人？

yes, 你同兔組隊？

Group 1: 巴神 用住
Group 2: 啤巴 高登
Group 3: 鈴巴 黃前
Group 4: 最愛 米蘭
Group 5: 獅王上蛇
Group 6: 一生 武力

A組: Group 236
B組: Group 145

加埋kg同兔就再分過

重有兔 同KG係咪打

ok可以抱大腿
咁我用鏝狗參賽

加多個分5組重好 打單循環

報盃 唔係報警拉你

唔係團體咩

ok 我又用鏝

係3人一組 五組最高分兩組再battle

庭一齊玩啦

3人一組，五組混戰？咁咪有排打

why octavia會死

sick ball

歐國盃都係咁打

變左唔係團體？

老馬盃都係咁 仲進行緊

係團體

[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(255) 盃賽開鑼

#866 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我應該砌到隊拜 仲受唔受

ok welcom

梗係受

6 個月前

ok夠人就抽

Tg 大人 親自光臨

4點就抽
加多兔 KG 奧燒

而家15人
武力幫手抽？

Wa diu data pack 有拿姆

你係搞手 不過可以代勞

真定假

牛你join未

不了

任何比賽，只要見牛有份出現，你就知道，這個比賽必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

牛= 連登叻哥

4點準時抽

屌e個盃仲未打完？
佢地可以打埋

三個盃一齊進行

ok

好賤

維護足球 2021

出派路都維

呢個完左啦 高登贏左我 慘成梗頸二

你抽

其實牛幾好 我地post係好friendly 的

啤你依加用咩隊

簡曼可以出一陣potw既LKK 坦克車 狀態A
仲有potw C朗 狀態A

三巨頭 內訌

懷疑抽完都未入得pes

團體一定不了了之

報盃吧

咁而家係3個一組定2個一組

下星期4有新data pack
有咩新紅底呢

有冇人玩

玩pubg

唔該幫我+團長+wai+行大運報名

好！

我要join!

今次盃好多人

大弟子

多得我

好耐冇見

自己加名

高登幫手整合下人數？

可唔可講多次盃規則 啱啱先考完試 得閒上番黎

球會人，No Legend
曾經踢過都ok

簡一間球會先

1.巴神
2.用住
3.啤巴
4.高登
5.鈴巴
6.黃前
7.最愛
8.米蘭
9.獅王
10.上蛇
11.一生
12.武力
13.電莖
14.團長
15.wai
16.行大運
17.俊歡騰
18.兔

ok 但仲未撚更完
入去砌下先

1.巴神
2.用住
3.啤巴
4.高登
5.鈴巴
6.黃前
7.最愛
8.米蘭
9.獅王
10.上蛇
11.一生
12.武力
13.電莖
14.團長
15.wai
16.行大運
17.俊歡騰
18.兔
19.鳩改

你係高登？

Yes

點解變咗食屎既

唔錯夠20人就開波？

入撚得未呀

登出左唔記得帳號密碼.......

18人都得啦 我退出

球會盃，禁legend，曾經踢過既球會都得

1.巴神
2.用住
3.啤巴
4.高登
5.鈴巴
6.黃前
7.最愛
8.米蘭
9.獅王
10.上蛇
11.一生
12.武力
13.電莖
14.團長
15.wai
16.行大運
17.俊歡騰
18.兔

你真係唔吃屎......

[quote]球會盃，禁legend，曾經踢過既球會都得

1.巴神
2.用住
3.啤巴
4.高登
5.鈴巴
6.黃前
7.最愛
8.米蘭
9.獅王
10.上蛇
11.一生
12.武力
13.電莖
14.團長
15.wai
16.行大運
17.俊歡騰
18.兔
19:鳩改住先

屌

2021pes po球會團體賽 (同歐國盃類似)禁legend
自由組成球隊(現役及曾經效力球員皆可入隊)
選定一隊 第一場比賽後不許更改
請各參賽者三思

分組battle 最高分兩組 再打爭冠軍🏆
組別按人數決定 視乎分兩大組定各組打單循環
贏波3分 和波1分 輸波0分
另計得失球計 再計對賽成績

Pin this

喚撚崎

4點呀
改咗好耐

新手有無得join

有 自行打名

無任歡迎

[quote]球會盃，禁legend，曾經踢過既球會都得

1.巴神
2.用住
3.啤巴
4.高登
5.鈴巴
6.黃前
7.最愛
8.米蘭
9.獅王
10.上蛇
11.一生
12.武力
13.電莖
14.團長
15.wai
16.行大運
17.俊歡騰
18.兔
19:鳩改住先
20.眼鏡

本身有呢隻
抽唔抽ss 好

教練駛唔駛教過個隊

現在已四點

問搞手

入得啦

幫手諗下隊獌仲有咩人出

Ok who go

唔洗 @用住 吉時已到請抽籤

抽giggs

Giggs Cavani greenwood
Db7
Pogba. Mctom

No legend

中堅位同左閘有咩人

Rashford cavani greenwood
Bruno
Pogba mctom
Shaw pique smalling awb

報左無得退

fp可以?

可以

你個名

唔洗啦

抽 幾多人一組好 20個人。5組？

幫手抽？有20個人 5人一組分兩邊對戰？ 贏既入決賽

有冇師兄知道點解冇efootball商店既😅

你搞手 你話事

你決定幫手抽？有野做緊屌

咁多人即係腰斬硬，嘿嘿

4組定5組 你搞掂 我抽

鬧交機率高嗎

5個會唔會太多

我有預感今次唔會斬

咁5人一組算，快踢完易搵人，最高分兩組決賽

今晚就踢

幫手抽ok? 5人一組，有d自組左既group埋

抽籤開始

結果

漏左我

2021pes po球會團體賽 (同歐國盃類似)禁legend
自由組成球隊(現役及曾經效力球員皆可入隊)
選定一隊 第一場比賽後不許更改
請各參賽者三思

分組battle 最高分兩組 再打爭冠軍🏆
組別按人數決定 視乎分兩大組定各組打單循環
贏波3分 和波1分 輸波0分
另計得失球計 再計對賽成績

Group 1: 團長 俊歡騰 巴神 電莖 用住

Group 2: 黃前 高登 行大運 waiii 眼鏡

Group 3: 獅王 鳩改 啤巴 最愛 上蛇

Group 4: 武力 鈴巴 米蘭 兔 一生

報遲咗

係喎sorli

下個盃先報啦

對唔住啊 奧燒 我失誤

any pvp?

搞手話四點截

我遲報又冇打名 唔緊要

好內疚 想jump

屌 變咗認真盃

一係重新再抽？

十萬個對唔住

4點截同抽 吉時已過

唔驚喇，唔洗對前全港第2，冇咩壓力

我永遠死亡組

22個人分唔暈

唔緊要報埋

我都係咁諗 但我欠你既

重抽啦，加多2個

打算搞亂檔
有咩idea

我都想 但22個人 搞唔掂

我r1 有人唔打搵我頂

Ok anyone play

打一場之後唔打

add me 630 457 876

要24個有冇多2位巴打

我再抽埋 A B 兩組

行大運
俊歡騰

good idea搵多2個睇睇，24人杯

Ok go

2021pes po球會團體賽 (同歐國盃類似)禁legend
自由組成球隊(現役及曾經效力球員皆可入隊)
選定一隊 第一場比賽後不許更改
請各參賽者三思

分組battle 最高分兩組 再打爭冠軍🏆
組別按人數決定 視乎分兩大組定各組打單循環
贏波3分 和波1分 輸波0分
另計得失球計 再計對賽成績

Group 1: 團長 俊歡騰 巴神 電莖 用住

Group 2: 黃前 高登 行大運 waiii 眼鏡

Group 3: 獅王 鳩改 啤巴 最愛 上蛇

Group 4: 武力 鈴巴 米蘭 兔 一生

G2 vs G4 & G1 vs G3

叫分身佬出來啦

區拜倫同獅王係我朋友ok?

仆你個街對高登
回傳到完場算

連加特（迷英）
奧燒

加多2個就24人，final call

抽曬籤了

有冇12碼先

pk 避唔到印度佬

打對位？

水箭龜

當然

加多2個就可以4人組，分兩邊，每邊3組混戰

腰斬
我玩愛華頓 變左咁多人

淘汰賽先12碼

屌打巴神
佢一領先
實控到完埸

交返俾你 我只負責抽籤

屌你老母

你都係愛k力btw多d人玩開心d

你invite佢先
你開波先

@牛 組隊

打緊boss 戰

得銅波中堅 想妹都妹唔到

Hi大運巴

我明白 有人當然無任歡迎

我仲諗緊係咪巴神9up d名

認真咁樣好玩d等多2個？

奧燒做客席裁判

用住話事

我仲以為係牛放左啲馬名入去

有冇觀戰mode 我識打騎士論文

final call，而家22個人，多2個共24人就開波

4人一組，分兩邊，每邊3組混戰，首名次名組晉級

最後啦今次真係

計咗我了？

你地用乜隊

差2個牛 Aristo打？難得咁多人

喂屌
球王balotelli
球場balotelli
球員balotelli
邊個打邊個

我都覺，分兩邊刺激

Yes 我同你r1 r2

ofc

王係巴神
場係最愛
員係啤

pk仔 hello
你帶領tg group黎挑機？

行大運 疤
俊歡騰 獌

pin this

差2個！

屌 以為自己要戒丁 好彩唔洗

Dllm

邊個報完走數，我會考慮交佢比騎士制裁佢

屌你呢個好撚好笑

Ok,決賽直播

Aristo in too 加多一

牛！

留名等睇腰軑

即係
1 4
2 5
3 6?

菊花唔玩?

兔覺得會唔會斬

佢已深潛

Anyone go

朗尼好似踢過阿仙奴？

我一訓醒 見到
個腦load唔到 呢兩個名又特別搞笑

等睇有頭冇尾

go

我日日劈大對脾俾佢砌

你報埋！

肯定斬

我16郎

差一個

一齊玩only

加埋我

用咩隊好呢

好！！！！

好 齊24個

Agger 好多人

齊人！抽！

A組 123
B組 456

小組頭2隊晉級

禾地呢啲慣看明月秋風

幫手抽ok？
分左隊再分組

邊個報完走數我交比PES騎士制裁佢

1.巴神
2.用住
3.啤巴
4.高登
5.鈴巴
6.黃前
7.最愛
8.米蘭
9.獅王
10.上蛇
11.一生
12.武力
13.電莖
14.團長
15.wai
16.行大運
17.俊歡騰
18.兔
19.鳩改
20.眼鏡
21.奧燒
22.連加特
23.Aristo
24. 角細

thanks 武力

抽籤

辛苦晒

奧燒有打?

Ozilbounce

死亡3組.拎到2分當win

Still anyone go?

這ozil不是奧燒
奧燒可以9;0我

2021pes po球會團體賽 (同歐國盃類似)禁legend
自由組成球隊(現役及曾經效力球員皆可入隊)
選定一隊 第一場比賽後不許更改
請各參賽者三思

分組battle 最高分兩組 再打爭冠軍🏆
組別按人數決定 視乎分兩大組定各組打單循環
贏波3分 和波1分 輸波0分
另計得失球計 再計對賽成績

Group 1: 電莖 武力 Wai 高登

Group 2: 獅王 團長鈴巴 一生

Group 3: 用住 俊歡騰 啤巴 眼鏡

Group 4: 黃前 兔 上蛇 奧燒

Group 5: Aristo 巴神 最愛 行大運

Group 6: 米蘭 鳩改 角細 連加特

今次準備又0分

假的比真的好

再抽兩大組

如果中劇本局點計

Ozil都可以

Group 5 隊友們 對不起

即係G1三組互打 G2三組互打？
thx

個pool得nedved好用

點打呀on9 1,2 no.3

2021pes po球會團體賽 (同歐國盃類似)禁legend
自由組成球隊(現役及曾經效力球員皆可入隊)
選定一隊 第一場比賽後不許更改
請各參賽者三思

分組battle 最高分兩組 再打爭冠軍🏆
組別按人數決定 視乎分兩大組定各組打單循環
贏波3分 和波1分 輸波0分
另計得失球計 再計對賽成績

Group 1: 電莖 武力 Wai 高登

Group 2: 獅王 團長鈴巴 一生

Group 5: Aristo 巴神 最愛 行大運

Group 3: 用住 俊歡騰 啤巴 眼鏡

Group 4: 黃前 兔 上蛇 奧燒

Group 6: 米蘭 鳩改 角細 連加特

用巴啦

餵

錫菲聯

e個最後啦 唔再抽啦

巴打你pes嗰度一開始揀咗美國地區

首次兩組晉級
A組: G1 v G2 v G5

B組: G3 v G4 v G6

計落愛華頓
愛華頓元老

yes

對不起 別說對不起 只會顯得我更狼狽

就照而家咁同column 就對打啦

嘩 你咁識波 I love u

pk 依家先見到我鄰居同組

自己搵人打

我愛記齊腳

2021pes po球會團體賽 禁legend
自由組成球隊(現役及曾經效力球員皆可入隊)
選定一隊 第一場比賽後不許更改
請各參賽者三思

分組battle 最高分兩組 再打爭冠軍🏆
對賽分兩大組 首次名晉級
贏波3分 和波1分 輸波0分
另計得失球計 再計對賽成績

Group 1: 電莖 武力 Wai 高登

Group 2: 獅王 團長鈴巴 一生

Group 5: Aristo 巴神 最愛 行大運

Group 3: 用住 俊歡騰 啤巴 眼鏡

Group 4: 黃前 兔 上蛇 奧燒

Group 6: 米蘭 鳩改 角細 連加特

首次名晉級
A組: G1 v G2 v G5

B組: G3 v G4 v G6

原意係用呢啲搞笑隊 好似用住先同獅王用李城咁

一個人搵兩個人打應該好易夾，而家開得波

咩陣
你識波

仲以為可以同啤巴一組

433

開幕戰要召喚久美

sor i mean 陣中球員

黃前 米蘭，幾時開波

我同最勁嗰3個一組

搞手請邀人

獅王係咪玩李城？
咁我照玩國米

同組唔可以撞隊？

屌要打兔，本身仲諗住同佢一組靠佢carry

可以 但揀左無得轉

ok, go?

球會盃:

Group1
(1)電莖: 得: 失: 已打:
(2)無力: 得: 失: 已打:
(3)高登: 得: 失: 已打:
(4)WAI: 得: 失: 已打:

(1)金毛: 得: 失: 已打:
(2)團長: 得: 失: 已打:
(3)鈴: 得: 失: 已打:
(4)一生: 得: 失: 已打:

(1)Aristo: 得: 失: 已打:
(2)巴神: 得: 失: 已打:
(3)最愛: 得: 失: 已打:
(4)行大運: 得: 失: 已打:

Group2
(1)用住: 得: 失: 已打:
(2)俊歡騰: 得: 失: 已打:
(3)啤巴: 得: 失: 已打:
(4)眼鏡: 得: 失: 已打:

(1)黃前: 得: 失: 已打:
(2)月城: 得: 失: 已打:
(3)上蛇: 得: 失: 已打:
(4)奧燒: 得: 失: 已打:

(1)米蘭: 得: 失: 已打:
(2)鳩改: 得: 失: 已打:
(3)角細: 得: 失: 已打:
(4)連加特: 得: 失: 已打:

go 場就知

洗唔洗改

登狗係咪又想炒人七蛋

原來我最多係祖
有冇啲lb cb 嘅fp 踢過祖？

通常我係比人炒嗰個

仆街我0fp

球會盃:

Group1
(1)電莖: 得: 失: 已打:
(2)無力: 得: 失: 已打:
(3)Wai: 得: 失: 已打:
(4)高登: 得: 失: 已打:

(1)金毛: 得: 失: 已打:
(2)團長: 得: 失: 已打:
(3)鈴: 得: 失: 已打:
(4)一生: 得: 失: 已打:

(1)Aristo: 得: 失: 已打:
(2)巴神: 得: 失: 已打:
(3)最愛: 得: 失: 已打:
(4)行大運: 得: 失: 已打:

Group2
(1)用住: 得: 失: 已打:
(2)俊歡騰: 得: 失: 已打:
(3)啤巴: 得: 失: 已打:
(4)眼鏡: 得: 失: 已打:

(1)黃前: 得: 失: 已打:
(2)月城: 得: 失: 已打:
(3)上蛇: 得: 失: 已打:
(4)奧燒: 得: 失: 已打:

(1)米蘭: 得: 失: 已打:
(2)鳩改: 得: 失: 已打:
(3)角細: 得: 失: 已打:
(4)連加特: 得: 失: 已打:

唔好咁虚偽 呢點就係我喜歡騎士嘅原因 有料就直接串柒柒 咁先係型

仆你個街 國米 D form

train train?

Ok go 練下隊曼

洗唔洗計得失球 定淨係計分？

Go

Deadline：4/2/2021 2359 下星期四前要打曬分組
A組:
Group 1 總分：（/ 15）
1. 電莖- 分數：已對組別：
2. 武力 - 分數：已對組別 :
3. Waiii - 分數： 已對組別：
4. 高登 - 分數 : 已對組別:

Group 2 總分：（/15）
1. 獅王- 分數： 已對組別：
2. 團長- 分數： 已對組別：
3. 鈴巴 - 分數：已對組別：
4. 一生 - 分數 : 已對組別

Group 5總分：（/15）
1. Aristo - 分數： 已對組別：
2. 巴神 - 分數： 已對組別：
3. 最愛 - 分數： 已對組別：
4. 行大運 - 分數 : 已對組別 :

B組:
Group 3總分：(/15）
1. 用住 - 分數：已對組別：
2. 俊歡騰 - 分數：已對組別：
3. 啤巴 - 分數：已對組別：
4. 眼鏡 - 分數 : 已對組別 :

Group 4 總分：(/15)
1. 黃前- 分數： 已對組別：
2. 兔- 分數： 已對組別：
3. 上蛇 - 分數：已對組別：
4. 奧燒 - 分數 : 已對組別 :

Group 6 總分 :（ /15）
1. 米蘭 - 分數：已對組別：
2. 鳩改 - 分數：已對組別：
3. 角細 - 分數：已對組別：
4. 連加特 - 分數 : 已對組別 :

有冇人go

唔介意可以用呢個

me again go?

Deadline：4/2/2021 2359 下星期四前要打曬分組
A組:
Group 1 總分：（/ 24）
1. 電莖- 分數：已對組別：
2. 武力 - 分數：已對組別 :
3. Waiii - 分數： 已對組別：
4. 高登 - 分數 : 已對組別:

Group 2 總分：（/24）
1. 獅王- 分數： 已對組別：
2. 團長- 分數： 已對組別：
3. 鈴巴 - 分數：已對組別：
4. 一生 - 分數 : 已對組別

Group 5總分：（/24）
1. Aristo - 分數： 已對組別：
2. 巴神 - 分數： 已對組別：
3. 最愛 - 分數： 已對組別：
4. 行大運 - 分數 : 已對組別 :

B組:
Group 3總分：(/24）
1. 用住 - 分數：已對組別：
2. 俊歡騰 - 分數：已對組別：
3. 啤巴 - 分數：已對組別：
4. 眼鏡 - 分數 : 已對組別 :

Group 4 總分：(/24)
1. 黃前- 分數： 已對組別：
2. 兔- 分數： 已對組別：
3. 上蛇 - 分數：已對組別：
4. 奧燒 - 分數 : 已對組別 :

Group 6 總分 :（ /24）
1. 米蘭 - 分數：已對組別：
2. 鳩改 - 分數：已對組別：
3. 角細 - 分數：已對組別：
4. 連加特 - 分數 : 已對組別 :

ok 夜啲

.

屌原來我對你

我呢個陣頭先俾電腦炒咗兩場

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

執到隻狗咁

我覺得我進攻都麻麻

Everton真心唔得 白波level

Btw 呢個分先啱

屌早知一早比你打

潛返水先

2下穿曬

咪咁唔係你問題 Everton cb太老太慢

Everton over arsenal and Bayern

again?

Keane + Mina

Okgo

轉返球隊logo plz 你對拜都惡搞

一個one two修你skin

不過你cb見人地打one two唔好咁易標波 人地一下one two就單刀 我都輸唔少純粹少少建議不過你都勁 控球幾穏

各位可以隨時打盃

go now?

Jagielka 經驗搭救啦

積分榜已pin 贏家請打分

我啲阿同拜fp算齊
我隻中堅對過氣ribbery都惡搞

勁過積基卡先

我未諗用乜

仲有冇人玩 幫你試隊

我full team會有人補位

有冇人用皇

口交緊

屌你又老又嫩 九唔答八 係就用17/18 full team

你用拜啦 正選用ribbery搞事
抽左fp ribery
你用車都得

抽左先*

係有時會 因為d勁cb高stats同有盯人技 但係真係唔好咁易標 cb失位比較麻煩我成日都忍唔住手

巨頭不講武德
用legend

go duck叫我

@牛

Cr7 benz
Isco
Kroos. Modric
Casemiro
Marcelo ramos varane c15
Navas

搞手你搞乜

我成日輸

岩岩有野做

Pes 馬保國

冇卡斯拿斯冇ozil冇牙朗冇咸唔係皇

點解我又對你 已經多次分組賽俾你侮辱

有冇人挽牙

冇卡路士

妺佢老母啦

Put bale, modric and Marcelo la

老母佢妹

屌ts唔夠真係好柒 地波都唔識接

利古朗熱刺既表現，現象級，不下卡路士

你瞓醒未？睇清楚你對手先

擺奧雲正前

有冇人直接黎盃

我有咩可以改善

你一開長傳先 之後偷一球回到完

Me go

唔好扭咁多波

係wor
不過我有aristo 最愛 行大運 carry 一定晉級

可惜冇adebayor

佢開波bug好勁

帳戶安全方面

知道

真係屌你老母

佢功利足球 唔好學佢
我一直都欣賞你扭波風格

而家扭波難咗好多 冇得扭了

你invite is ok,so U will open ball ,long ball 1-0 then u win

皇天擊殺

屌
諗住曼有隻史摩寧可以出下

點知狀態E

我唔扭波既 扭波嗰個而家喺印度

我入波 咪到佢開波

焗用連迪洛夫

你都幾撚串

係咪守一球都咁多gee gut呀屌你老母

evans

用得熟假射就ok了 其他skill可以唔洗識
同埋你入波要有form 例如中間猜入去定側邊猜入去
定等2閘後上

Phil jones Rojo

杯賽之鬼一生人三次 凌晨等你攰到仆晒街先上水 而且一鼓作氣 再而衰 三而歇 你打足十下鼓 佢都仲未上水

any pvp

我有乜可以改進 襄登巴

高登

biggay for sure

又可以用legend啦？

留意番加多少少，決賽既話唔係對位踢
而係同對面3個都要踢一次增加團體性重要

忠言逆耳

屌好好笑

今日早上香港六時同佢打左兩盤

應該我問番你

覺唔覺得參加者要宣誓冇入tg group

@上條
記住用巴神 佢都係巴塞青訓

pvp?

都係睇啲人走位希望ts高啲會好啲

推

Help me test mu?

學友我吾係同你一組咩

我係一生人三次agent,佢上水打杯時間如下 日子不定 時間為香港早上五至六時 佢叫你go 你唔撚上水計你放棄0-3
係咁

喂佢上左水

你做乜撚嘢

上水了

no time, ben

我哋而家唔打 快潛

Go one

條pk唔聽agent話 好撚自大

係咪識玩先

精彩

你覺得我隊愛記可以走得幾遠

潛啦仆街

唔是咁的

ok 今晚先上

dllm呀

我呢個方法必勝 listen to me is ok

打？！

李城好似太廢不如獌

點打你地d fp 魔鬼隊

決賽啦

咁你地而家打

睇下一生哥打唔打先佢出現時間好飄忽

bye

有冇人練波

fp ddg好勁

登狗叫戰 我地可以打一打 打柒完佢攞彩先

潛左了 咁我地打

team都未砌
聽吉吉講夜晚先

你背叛左pes po,no

好吧

我要對 wai 同 最愛
你地加油啦

有普黑小白 證明你識波啦

Go test your fking team

yo

來

用住係搞手

Long time no see mate

我隻金波沙維唔見左

How u doing fam

我都係 無撚左
金沙維 銀villa

無左哥利斯馬

dano alves
你好好運

無咪用bellerin

你怪陣整好未
當年加泰聚會 加泰隊 你技驚四座

你抽到dani = 爆機
我愛華頓 用S coleman

搞唔撚掂隻怪獸

再黎 試吓手動防守

Haaland同包皮兩隻btw cavani好似麻麻 use cr7 cf rashford lwf maybe better

試緊 但我覺得4213中鋒偷獵者幾重要

感覺後防冇咁豆腐

麥佳亞冇可能用 垃圾來

曼隻隻中堅都係咁冇計
Try one more?

糕

廣巴

曼後防 防中有咩人推介？

球球入波都係屈落黎 on9封好哂位比落去照穿 弱撚智

唔好咁

Ake otamendi stones dias Rodri fernandino

唔夠後備 可唔可以放銅波
Yu Dabao 張莫斯

mctom fred?

企係cavani後面但係比直線完全唔跟任佢射 唔知點踢 on9到

其實我玩曼係為左玩卡雲尼
Md用左佢好多場 玩得熟

諗緊用李城定利好利有2個fp

曼我都有2個fp

ok any

講緊你企係條友後面 比果球直線正路輕鬆封走 hea 跟由佢跑

仲打唔打

Go對抗k狗傻逼ai

放你老母

我隊友係金毛獅王

用住巴你係組長

你用咩隊

李城少弱但又想用

你覺得我用李城，利，曼定車好，熱都得

真，無氣搞唔店

見唔見到我失果球 完美演繹佢系統

拜

如果我有kante fp都會用下

我1分都無

唔緊要啦
我地三個一齊用on9隊

kante好用

嗰球係on9btw自由側翼好廢

都無得用魯美

冇屌錯佢企定定唔郁不解圍直至輸尻

咩on9隊呀我城係冠軍成員黎

唯一自由側翼紅花

我拜已經係最多紫卡

佢隻毒撚美斯諗住點出

愛華頓三劍俠 vs 李城冠軍隊

可能唔出 只for console

點同李城強陣

靠你carry了

lm食花生

想頂間麵包舖做
係咪無乜點執
就叫最愛麵包舖

門口放個2米高朗尼

calvirt-lewin 95
Richarlison 95
James 94

你咁有錢

最愛的麵包是得到的

係因為我垃圾
呢度唔係出國（巴神 lin 菊）
就人生贏家（牛）
一係就啤呢啲搵幾皮嘅高層
再唔係就仲未grad嘅（獅）
小學四年級都有一個（高登小朋友）

放棄李城算

點解

我仲好後生你哋羨慕唔到

70分鐘無氣

球王Balotelli 分數推測 :0

go one try 利？

朗尼真人有冇米6

你對手係wai巴同廣巴

176

有無人練波

準備回傳到完場
拎兩分

原來你兩個一隊

啱啱放入Barkley 增強中場統治力
而家隱患係Jagielka 38歲高齡 有心無力
加上左右閘 兩個後生仔digne Coleman 體力不足

Any

Let me show you Everton go

Tg 見到不敗男個陣

打死人咩

吉唔見左
we go？

go?

又唔係你打

go la diu

I slowed

本是同根生相煎何太急

有冇人要我陪玩 吉花小姐姐陪你唷

any

仲有冇勁人踢過車仔

Kdb mata

wai巴有牙朗

輸少過3球當贏

邊個係角細巴打

但唔太啱442

Lukaku matic

lag

我轉data試下

唔lag都no good la 你利得一隻fp

無電啦

Ok I try u

Have u see James goal yesterday

有無巴打知e個次所點用？

ok 放埋日整仔

ok go

650384384

Not yet. Stunning goal?

日本仔

added

Go watch ,fast

好似李城仲好用

隊長
point on you

喂下就會有個mon 升上嚟
唔係要教啊？啤小朋友

呢句真 你會認真啲打
重點係你利得一隻fp 點打
我愛記都有四隻

巴神點睇

馮婆婆9年前於九龍灣舒適堡一次性購入15年的會籍，支付200萬港元。

去年9月因個人原因希望退回套票及會費，卻誤墮27歲男健身假意協助馮婆婆退會，要求她先交現金，一個月內「狂撳」她260萬元，積蓄耗盡後，再帶她到店舖「碌卡」購買4隻名錶，共值90萬元。

我係巴神

右腳

阿婆蠢 教練賤

lkk
仲有冇
特別後防

紐亞

@豚將 拜仁慕尼黑過往球員有邊啲出名

雷斯無了

名記爆料：雲迪克與C.朗拿度曾短暫加盟車路士

屌你收皮啦

muller

真 我都收到風
c朗 vvd可踢車路士

係咪廢左個號 師兄知唔知有冇得改返 ？

過往

維度爾

屌 你住邊 非洲?

你差咩位？

未打過一次可以lag到咁

點解會咁，我轉番wifi算

都幾多

Thiago
Robben
Ribbery
Perisic
Mandizukic

曼聯有咩防中或cmf攔截勁？

你己被blacklist唔啱channel

正有佢fp

Just turned in my sample for Kung Flu test
How bout u

james 卻奧斯

Rooney
Cleverley

得Thiago揀得落手

Cow b

Mctom

Lag dog

唔夠
我無左朴智星

施華呢

魯梅 皇帝 卡恩復出 七旬加盟拜仁

好記性

Why need ge?
Pfh pes from home everyday

係wor vidal james
coutinho

屌 我拜狗fp好齊腳

Saw my dad when he came back home this morning
He went to see my grandpa in hospital and later grandpa was tested positive

好似冇得改

你有who

仲有之前送咗fp柏度

仲有法比，Costa，愈數愈多

屌你冇帽

我同你打都好順

屌
希望你屋企人無事
你後生仔 就無所謂

點睇？

Go lor試吓your WiFi

雲加險簽陣ok？

唔係冇 legend 咩？
用利雲啦

weak

Rooney

得灰版隊隊都差唔多咁

CB仲有Ake，而家打鏝，金波幾勁

Diu你用拜啦

係喎古 都唔記得佢有踢過

ok go one

不如用摩納哥諗諗吓都有幾多勁人

由於失去朴智星 啤巴含淚換入馬迪 希望守死防中位 避免對手反擊

NO I use everton！

Falcao Fabregas 兩隻送

但好似無後防

用住隊長你要鼓勵隊員士氣
當年 係牛領軍下 帶領啤巴巴神及庭光榮出局

屌你小紅帽

前場好夠人

Any 7head go

馬迪好嘢嚟，上年長期正選

me -6

多謝u

快啲出negative result 我就有得行出門口 屌

Lag到

點解會咁，琴日都唔lag

係咪條鹹片仲Down緊

笑能死 但係牛嗰次戰績好好

晏d番屋企用屋企wifi試下，出左去

醫院真係有啲危險

server 問題
星期四

ok we will win

甘美治
高文
利雲
alaba

出咗去唔怪之得lag

全部都有 但灰底

online study係咪無咩feel

Block!

本來都打算㗎喇
咪當有啲時間陪下女囉
係條女換咗第二個咁解

無敵了

用住先

等星期一抽簡些路 foden!

見到都驚

我都驚
我平時搭地鐵要戴安全帶

邊個係角細巴打?

Hi想問下意思係咪揀巴塞就要成隊巴
揀祖就成隊祖咁？

搭地鐵聽到都打冷震

召喚pes po天意高達 球王Balotelli

講笑
我巴膠嚟

巴神膠？

驚西咩 啲紅底又唔俾出

可能佢勇武 跳閘

[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(187) 團隊杯白熱化

我=陪跑

yes 踢過就得
no legend

anyone train train

ok go, i invite u

我覺得隻fp柏度幾勁
左閘唔用chillwell?

個帳唔齊人
im legend 佔太多位

電莖巴here?

here

but u r not

All the best

有冇人要陪練

係咪QxxxxMxxxx 天剎x星？

有無人同我打

ok i now invite u cc

me kg

go try 盃

樓主PIN 分組PLZ

Rupi 唔記得

至少我地唔係對手

Pin back 積分榜

求盃賽局

ok anyone

啤

GO, ready to sm me 893 656 868

其實我唔記得我係咪同你打

wt

我係全港頭100名見到騎士榜上有名

fd already, me invite u

what about高登?

我好彩剩係輸一粒

8th

但係烏龍 都叫好彩

我基本上完全靠legend, 無legend 真係收皮

贏家打分

撳傳波制一定烏龍

練波

有冇人覺得比賽數目太少
砌咁耐陣兩場收皮

有冇人打

kg go?

兔go盃？

ok go wif u sin

friendly?

um
你地係咪打盃先
定友戰先

咁我同兔fdly sin

ok go now?

Deadline：4/2/2021 2359 下星期四前要打曬分組
A組:
Group 1 總分：（/ 24）
1. 電莖- 分數：已對組別：
2. 武力 - 分數：已對組別 :
3. Waiii - 分數： 已對組別：
4. 高登 - 分數 : 已對組別:

Group 2 總分：（/24）
1. 獅王- 分數： 已對組別：
2. 團長- 分數： 已對組別：
3. 鈴巴 - 分數：已對組別：
4. 一生 - 分數 : 已對組別

Group 5總分：（/24）
1. Aristo - 分數： 已對組別：
2. 巴神 - 分數： 已對組別：
3. 最愛 - 分數： 已對組別：
4. 行大運 - 分數 : 已對組別 :

B組:
Group 3總分：(/24）
1. 用住 - 分數：已對組別：
2. 俊歡騰 - 分數：已對組別：
3. 啤巴 - 分數：已對組別：
4. 眼鏡 - 分數 : 已對組別 :

Group 4 總分：0 (1/24)
1. 黃前- 分數：0 已對組別：6
2. 兔- 分數： 已對組別：
3. 上蛇 - 分數：已對組別：
4. 奧燒 - 分數 : 已對組別 :

Group 6 總分 :3（1 /24）
1. 米蘭 - 分數：3 已對組別：4
2. 鳩改 - 分數：已對組別：
3. 角細 - 分數：已對組別：
4. 連加特 - 分數 : 已對組別 :

唔該巴打

比米蘭巴屌打

電莖
獅王
Aristo
用住

一球屌咩打

Ok fdly train you

我攻唔入，你啲防守屌打me

ok, go 1

No, 你同我打多場就完

點解會完

我想問係同同組既挑機 定係同隔離組

隔離組同no.

唔係打曬咁多grp 係分A B 組

分開左兩組，total 24分4x6 max 24分

諗住可以易d打完個分組賽，打2場易d搵人

上到淘汰賽就要同對面4個P哂

gp1好屈機

好慘，比我on99入咗球

好在係fdly

你防得好

唔洗驚我有曼

吓 正式計喎

係咩，我覺得穿晒窿

但佢地要同我一組

go mei?

番緊屋企等我5分鍾我諗緊用咩隊好

train me?

diu u

聯賽20隊 雙循環 每人打38場

有無敗者復活戰

ok join

3年內進行完

有
場外投票 復活一個
敗者大戰 再復活一個

參賽費用幾多好？

隻閪game智能好低 佢唔想掂 佢望住個波碌過都唔會郁 有人前插亦都唔跟 任佢射任佢玩 你已經做得幾好

打得未

we train one？

未 auction未有everton

有無人想要gf

國服最新data pack入面係有101 db7同103 messi咁似乎下星期四data有料到

又要買美斯

次次都係入完兩秒追和

系統波

隻CB好用?

ok?

佢避戰

俾下面啦
笑下

Ok笑咗

幾有趣

等多我5分鍾，我用車參戰

搞手潛水，係咪腰斬

Dllm收嗲啦

需要米糕堅尼

佢地唔識欣賞
笑下啦 香港人

5min啦

想問青訓計唔計

巴塞用唔用得Bellerin

得

你第一場係咪用巴

ok go duck

go mei

單循環都仲有少少可能，雙就斬定先

go =.=

係 我用巴塞，想知青訓計唔計

0射

中間好鬼逼

密集恐懼症

未試陣就開左波中伏

Deadline：4/2/2021 2359 下星期四前要打曬分組
A組:
Group 1 總分：（/ 24）
1. 電莖- 分數：已對組別：
2. 武力 - 分數：已對組別 :
3. Waiii - 分數： 已對組別：
4. 高登 - 分數 : 已對組別:

Group 2 總分：（/24）
1. 獅王- 分數： 已對組別：
2. 團長- 分數： 已對組別：
3. 鈴巴 - 分數：已對組別：
4. 一生 - 分數 : 已對組別

Group 5總分：（/24）
1. Aristo - 分數： 已對組別：
2. 巴神 - 分數： 已對組別：
3. 最愛 - 分數： 已對組別：
4. 行大運 - 分數 : 已對組別 :

B組:
Group 3總分：0 (1/24）
1. 用住 - 分數：0 已對組別：4
2. 俊歡騰 - 分數：已對組別：
3. 啤巴 - 分數：已對組別：
4. 眼鏡 - 分數 : 已對組別 :

Group 4 總分：3 (2/24)
1. 黃前- 分數：3 已對組別：3, 6
2. 兔- 分數： 已對組別：
3. 上蛇 - 分數：已對組別：
4. 奧燒 - 分數 : 已對組別 :

Group 6 總分 :3（1 /24）
1. 米蘭 - 分數：3 已對組別：4
2. 鳩改 - 分數：已對組別：
3. 角細 - 分數：已對組別：
4. 連加特 - 分數 : 已對組別 :

啤我輸左一球

ok go see see

靠系統波贏

車有乜前鋒好用法卡奧唔店

都唔算 球遠射救唔到

雲拿，盧卡古，costa

ok go , then bath

最後有無人用李城

係，但正常應該截到

換雲拿番黎算諗住慳番

即係我要打最勁果5個？

住烏

無

要出局了

你真識食

Wait have things do
You bath sin

fp都無搞唔店無氣

我以你同獅王為恥
我會堅持用愛華頓

踢過愛華頓的後防 有無推介

pin 833

Keane + Mina enough

譚仔車仔都唔問我

Walcott rb

得jagielka + Mina now

啱啱睇佢 lv1 attack得70

His rb level=prime Cafu

Anyone play

巴神 你技術夠造

@大運 @一生

唔得 而家中前場勁
後防差太遠 實力體能都欠奉
遲遲唔見愛華頓球探

全軍進攻 絕不防守

friendly
700958248

一生凌晨先上線

我研究緊 需要保留後防兩閘體力 少啲追波
唔好長期跑 有啲位行路就算
james 都係 需要保留體力

你係咪暗示自己E一生都贏大運

Fuck I opened aov later play

Ok

@吃屎 @大運 @一生

三點開波

成功同一生踢過盃賽 你問我答

廣巴做咩咁灰
啤巴覺得你幾勁的

譚好咩

Now okplay what

勁架

club practice

Ok I use gold ball go

我做證 佢用abraham炒過我好多次

隻game長傳真係痴撚線
用軌玩咗幾場online
場均輸1球以上長傳
球球都係由自己半場斬

咁垃圾嘅game
你玩埋我嗰份

呻完好繼續打md 啦

我用施華加魯迪加

唔識用

Group1打group4 100%

Silva加Zouma will be better

諗諗吓車隊野 好撚勁

三球都頂唔入

你自己打幾場online challenge試吓

我覺得create chances 已經叫ok 把握不到你一下收我皮

車仔用得施治

然後七人場自己搞掂

你要打啤同上條

好彩有你欣賞我的幽默

街場就算啦，全部長傳又劇本

We practice? U play chelsea?

上條應該會係隊騎呢怪
大膽預測
Tello Braith唔識串 Pedro三箭頭

等多陣先，未有機會玩住

加泰隊入曬血

M. SARR ?

del 咗game了
冷靜下
玩呢隻game=精神折磨

都係pes18最好玩

你愛將
當年你4cb 呢隻銀波正選

後備

有冇人練盃賽

u are 球場
姐係邊撚個

最愛

都係沖涼先

上年佢又有速度又識防守，幾勁，今年無得4cb

975323009

都係咸濕驚好玩

我很醜 可是我有音樂和啤酒

原來就嚟又到情人節

長傳係接唔到架，所以我已經放棄打街場

外表冷漠 內心狂熱 那就是我

玩留，me only 短傳

隻game想扮fifa，但人地fifa無長傳bug

25
入：4
助：17

Go chelsea

Go cup?

瞓了，明天

踢得好混亂係咁交失波

Again?

console 節奏慢咁多

mobile 傳波慢0.01秒已經被人搶咗

愛要怎麼說出口 我的心裏好難受

啊啊 我終於失去了你 在擁擠的人潮中

Anyone?

踢到成pat 屎

鐵血防守

Wait me a few mins

no

Down and play now,give u chow

we go one?

NO

Hi

我而家好順

仲有無人go，練多2場訓了

又話go

對不起別說對不起 只會令我更顯狼狽

好lag，波都控唔到

個server係咪有問題，岩岩仲好順，而家又lag到嘔

Again

last埋訓了lag到傻

咪住！
同隊練習呢！

ok同武力踢完再同你踢

GG

沙拿隱形既

俾我隻saka 鎖死

唔出佢了

幾時同電莖打盃

佢愛記有4個fp

打翻三後衛當堂醒神

wait

聽日再試，等我換走沙拿

咁訓了

no 3mins

資助我課埋lukaku
就有五個

go得

我同c王個李城0 fp

佢唔係有fp咩

自己課23蚊啦

同隊訓練 go

Can i follow team

好似華dee

今埸啤巴作出多項測試
派盡四大前鋒每人半埸

last?

你個龍cls

訓了攰，你同武力練習

btw我岩岩先發覺車既中堅都係破壞型中場

隊長加油

練習嘛？

未練好ts

我發現gp1己經屈左機-,- btw u open post好不

沙都子

New post 高登opened

[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(237) 免費送三抽

典解你唔開._.

本人跟足杜曹排陣

換人都跟埋